msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain\n"

msgid "Robot"
msgstr "機器人"

msgid "Base Scene - Surface A"
msgstr "基本場景 - 曲面 A"

msgid ""
"A base scene using Surface A. Intended to be augmented to create full JBC "
"scenes"
msgstr "使用曲面 A 的基本場景。可擴充以建立完整的 JBC 場景。"

msgid "JBC Surface A"
msgstr "JBC A 表面"

msgid "Ground"
msgstr "地面"

msgid "Light"
msgstr "光線"

msgid "Base Scene - Surface B"
msgstr "基本場景 - 曲面 B"

msgid ""
"A base scene using Surface B. Intended to be augmented to create full JBC "
"scenes"
msgstr "使用曲面 B 的基本場景。可擴充以建立完整的 JBC 場景"

msgid "JBC Surface B"
msgstr "JBC 表面 B"

msgid "Can %s"
msgstr "可以 %s"

msgid "JBC Sandbox A"
msgstr "JBC 沙盤 A"

msgid ""
"Junior Botball Challenge Sandbox on Mat A. All cans 1-12 are available by "
"default."
msgstr "在墊子 A 上的 Junior Botball Challenge Sandbox（青少年籃球挑戰賽沙盤）。"

msgid "Paper Ream 1"
msgstr "紙卷 1"

msgid "Paper Ream 2"
msgstr "紙卷 2"

msgid "JBC Sandbox B"
msgstr "JBC 沙盤 B"

msgid "Junior Botball Challenge Sandbox on Mat B."
msgstr "在墊子 B 上的 Junior Botball Challenge Sandbox。"

msgid "JBC 1"
msgstr "JBC 1"

msgid "Junior Botball Challenge 1: Tag, You're It!"
msgstr "Junior Botball Challenge 1: Tag, You're It！"

msgid "JBC 2"
msgstr "JBC 2"

msgid "Junior Botball Challenge 2: Ring Around the Can"
msgstr "青少年機器人球挑戰賽 2：環罐而行"

msgid "JBC 2B"
msgstr "JBC 2B"

msgid "Junior Botball Challenge 2B: Ring Around the Can, Sr."
msgstr "初級機器人足球挑戰賽 2B：Ring Around the Can, Sr."

msgid "JBC 2C"
msgstr "JBC 2C"

msgid "Junior Botball Challenge 2C: Back It Up"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 2C：退後"

msgid "JBC 2D"
msgstr "JBC 2D"

msgid "Junior Botball Challenge 2D: Ring Around the Can and Back It Up"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 2D：環繞罐子和後退"

msgid "JBC 3"
msgstr "JBC 3"

msgid "Junior Botball Challenge 3: Precision Parking"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 3：精準停車"

msgid "JBC 3B"
msgstr "JBC 3B"

msgid "Junior Botball Challenge 3B: Parallel Parking"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 3B：平行停車"

msgid "JBC 3C"
msgstr "JBC 3C"

msgid "Junior Botball Challenge 3C: Quick Get Away!"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 3C：快速離開！"

msgid "JBC 4"
msgstr "JBC 4"

msgid "Junior Botball Challenge 4: Figure Eight"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 4：八字形"

msgid "JBC 4B"
msgstr "JBC 4B"

msgid "Junior Botball Challenge 4B: Barrel Racing"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 4B：滾桶賽"

msgid "JBC 5"
msgstr "JBC 5"

msgid "Junior Botball Challenge 5: Dance Party"
msgstr "青少年趣味滾球挑戰賽 5：舞蹈派對"

msgid "JBC 5B"
msgstr "JBC 5B"

msgid "Junior Botball Challenge 5B: Line Dance"
msgstr "青少年樽球挑戰賽 5B：排排舞"

msgid "JBC 5C"
msgstr "JBC 5C"

msgid "Junior Botball Challenge 5C: Synchronized Dancing"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 5C：韻律舞"

msgid "JBC 6"
msgstr "JBC 6"

msgid "Junior Botball Challenge 6: Load 'Em Up"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 6：裝彈"

msgid "JBC 6B"
msgstr "JBC 6B"

msgid "Junior Botball Challenge 6B: Pick 'Em Up"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽6B：撿起他們"

msgid "JBC 6C"
msgstr "JBC 6C"

msgid "Junior Botball Challenge 6C: Empty the Garage"
msgstr "青少年樽球挑戰賽 6C：清空車庫"

msgid "Circle 2"
msgstr "圓圈 2"

msgid "Circle 9"
msgstr "圓圈 9"

msgid "Circle 10"
msgstr "圓圈 10"

msgid "Mat Surface"
msgstr "墊子表面"

msgid "JBC 7"
msgstr "JBC 7"

msgid "Junior Botball Challenge 7: Bulldozer Mania"
msgstr "Junior Botball Challenge 7：推土機狂熱"

msgid "JBC 7B"
msgstr "JBC 7B"

msgid "Junior Botball Challenge 7B: Cover Your Bases"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 7B：覆蓋你的基地"

msgid "JBC 8"
msgstr "JBC 8"

msgid "Junior Botball Challenge 8: Serpentine"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 8：蛇形"

msgid "JBC 8B"
msgstr "JBC 8B"

msgid "Junior Botball Challenge 8B: Serpentine Jr."
msgstr "青少年植物球挑戰賽8B：蛇形Jr."

msgid "JBC 9"
msgstr "JBC 9"

msgid "Junior Botball Challenge 9: Add It Up"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 9：加起來"

msgid "JBC 9B"
msgstr "JBC 9B"

msgid "Junior Botball Challenge 9B: Balancing Act"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 9B：平衡法"

msgid "JBC 10"
msgstr "JBC 10"

msgid "Junior Botball Challenge 10: Solo Joust"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 10：獨奏擂台賽"

msgid "JBC 10B"
msgstr "JBC 10B"

msgid "Junior Botball Challenge 10: Solo Joust Jr."
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽10：獨奏Joust Jr."

msgid "JBC 12"
msgstr "JBC 12"

msgid "Junior Botball Challenge 12: Unload 'Em"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 12：卸下他們"

msgid "JBC 13"
msgstr "JBC 13"

msgid "Junior Botball Challenge 13: Clean the Mat"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽13：清潔墊子"

msgid "JBC 15B"
msgstr "JBC 15B"

msgid "Junior Botball Challenge 15B: Bump Bump"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽15B：顛顛顛"

msgid "JBC 17"
msgstr "JBC 17"

msgid "Junior Botball Challenge 17: Walk the Line"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽17：走線"

msgid "JBC 17B"
msgstr "JBC 17B"

msgid "Junior Botball Challenge 17: Walk the Line II"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽17：走線II"

msgid "JBC 19"
msgstr "JBC 19"

msgid "Junior Botball Challenge 19: Mountain Rescue"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 19：山地救援"

msgid "Paper Ream"
msgstr "紙卷"

msgid "JBC 20"
msgstr "JBC 20"

msgid "Junior Botball Challenge 20: Rescue the Cans"
msgstr "青少年玩具球挑戰賽 20：拯救罐子"

msgid "JBC 21"
msgstr "JBC 21"

msgid "Junior Botball Challenge 21: Foot Tall"
msgstr "青少年樽球挑戰賽 21：高腳樽"

msgid "JBC 22"
msgstr "JBC 22"

msgid "Junior Botball Challenge 22: Stackerz"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 22：堆疊者"

msgid "Script Playground"
msgstr "腳本遊樂場"

msgid "Script tests"
msgstr "腳本測試"

msgid "Demobot"
msgstr "機器人"

msgid "JBC Challenge 6C"
msgstr "JBC 挑戰賽 6C"

msgid "Can A Lifted"
msgstr "A 能否舉起"

msgid "Can A picked up"
msgstr "A 能否拾起"

msgid "Can B Lifted"
msgstr "B 能否舉起"

msgid "Can B picked up"
msgstr "撿起罐子 B"

msgid "Can C Lifted"
msgstr "提起罐子 C"

msgid "Can C picked up"
msgstr "罐 C 被拾起"

msgid "Can A Placed"
msgstr "罐子 A 放置"

msgid "Can A placed on circle 2"
msgstr "罐 A 放置在圓圈 2 上"

msgid "Can B Placed"
msgstr "罐子 B 放置"

msgid "Can A placed on circle 9"
msgstr "可以 A 放置在圓圈 9 上"

msgid "Can C Placed"
msgstr "可以 C 放置"

msgid "Can A placed on circle 10"
msgstr "A 可以放置在圓圈 10 上"

msgid "Can A Upright"
msgstr "罐 A 直立"

msgid "Can A upright on circle 2"
msgstr "罐 A 直立放置在圓圈 2 上"

msgid "Can B Upright"
msgstr "罐子 B 直立"

msgid "Can B upright on circle 9"
msgstr "B 可以直立在圓圈 9 上"

msgid "Can C Upright"
msgstr "可以 C 直立"

msgid "Can C upright on circle 10"
msgstr "圈 10 上的 C 可以直立"

msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Tutorials"
msgstr "教學"

msgid "Learn how to get started with the simulator"
msgstr "學習如何開始使用模擬器"

msgid "3D Simulator"
msgstr "3D 模擬器"

msgid "A simulator for the Botball demobot."
msgstr "Botball 演示機器人的模擬器。"

msgid "About"
msgstr "關於"

msgid ""
"KIPR is a 501(c) 3 organization started to make the long-term educational "
"benefits of robotics accessible to students."
msgstr "KIPR 是一個 501(c) 3 組織，成立的目的是為了讓學生能長期享受機器人技術所帶來的教育效益。"

msgid "Quick Start"
msgstr "快速入門"

msgid "Navigating in 3D"
msgstr "3D 導航"

msgid "Learn the controls for navigating in 3D in the simulator"
msgstr "學習在模擬器中進行 3D 導航的控制方式"

msgid "Robot Section"
msgstr "機器人部分"

msgid "How to use the robot section"
msgstr "如何使用機器人部分"

msgid "World Section"
msgstr "世界部分"

msgid "Learn how to create and manipulate items and scene in the simulator"
msgstr "學習如何在模擬器中建立和操作項目與場景"

msgid "Indent"
msgstr "縮進"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Reset"
msgstr "重設"

msgid "Error(s)"
msgstr "錯誤"

msgid "Warning(s)"
msgstr "警告"

msgid "grams"
msgstr "克"

msgid "kilograms"
msgstr "公斤"

msgid "pounds"
msgstr "磅"

msgid "ounces"
msgstr "盎司"

msgid "meters"
msgstr "米"

msgid "centimeters"
msgstr "公分"

msgid "feet"
msgstr "英尺"

msgid "inches"
msgstr "英吋"

msgid "radians"
msgstr "弧度"

msgid "degrees"
msgstr "度"

msgid "Can"
msgstr "罐"

msgid "Box"
msgstr "盒"

msgid "Sphere"
msgstr "球體"

msgid "Cylinder"
msgstr "圓柱"

msgid "Cone"
msgstr "圓錐"

msgid "Plane"
msgstr "平面"

msgid "File"
msgstr "檔案"

msgid "Euler"
msgstr "歐拉"

msgid "Axis Angle"
msgstr "軸角"

msgid "Empty"
msgstr "空"

msgid "Standard Object"
msgstr "標準物件"

msgid "Custom Object"
msgstr "自訂物件"

msgid "Point Light"
msgstr "點燈"

msgid "Unset"
msgstr "未設定"

msgid "Basic"
msgstr "基本物件"

msgid "Texture"
msgstr "紋理"

msgid "Value"
msgstr "數值"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "Geometry"
msgstr "幾何"

msgid "Item"
msgstr "項目"

msgid "Box Options"
msgstr "方塊選項"

msgid "Size X"
msgstr "尺寸 X"

msgid "Size Y"
msgstr "尺寸 Y"

msgid "Size Z"
msgstr "尺寸 Z"

msgid "Sphere Options"
msgstr "球體選項"

msgid "Radius"
msgstr "半徑"

msgid "Cylinder Options"
msgstr "圓柱選項"

msgid "Height"
msgstr "高度"

msgid "Plane Options"
msgstr "平面選項"

msgid "File Options"
msgstr "檔案選項"

msgid "URI"
msgstr "URI"

msgid "Material"
msgstr "材質"

msgid "Color Type"
msgstr "顏色類型"

msgid "Color Red"
msgstr "紅色"

msgid "Color Green"
msgstr "顏色 綠色"

msgid "Color Blue"
msgstr "藍色"

msgid "Color Texture URI"
msgstr "色彩紋理 URI"

msgid "Albedo Type"
msgstr "反照率類型"

msgid "Albedo Red"
msgstr "反照率紅色"

msgid "Albedo Green"
msgstr "反照率綠色"

msgid "Albedo Blue"
msgstr "藍色反照率"

msgid "Albedo Texture URI"
msgstr "反照率紋理 URI"

msgid "Reflection Type"
msgstr "反射類型"

msgid "Reflection Red"
msgstr "反射紅"

msgid "Reflection Green"
msgstr "反射綠"

msgid "Reflection Blue"
msgstr "反射藍"

msgid "Reflection Texture URI"
msgstr "反射紋理 URI"

msgid "Emissive Type"
msgstr "放射類型"

msgid "Emissive Red"
msgstr "紅發射"

msgid "Emissive Green"
msgstr "反射綠"

msgid "Emissive Blue"
msgstr "反射藍"

msgid "Emissive Texture URI"
msgstr "放射狀紋理 URI"

msgid "Ambient Type"
msgstr "環境類型"

msgid "Ambient Red"
msgstr "環境紅色"

msgid "Ambient Green"
msgstr "環境綠"

msgid "Ambient Blue"
msgstr "環境藍"

msgid "Ambient Texture URI"
msgstr "環境紋理 URI"

msgid "Metalness Type"
msgstr "金屬度類型"

msgid "Metalness"
msgstr "金屬度"

msgid "Metalness Texture URI"
msgstr "金屬度紋理 URI"

msgid "Position"
msgstr "位置"

msgid "X"
msgstr "X"

msgid "Y"
msgstr "Y"

msgid "Z"
msgstr "Z"

msgid "Orientation"
msgstr "方向"

msgid "Order"
msgstr "順序"

msgid "Angle"
msgstr "角度"

msgid "Scale"
msgstr "刻度"

msgid "Physics"
msgstr "物理"

msgid "Mass"
msgstr "質量"

msgid "Friction"
msgstr "摩擦力"

msgid "Unnamed Object"
msgstr "未命名物件"

msgid "Add Item"
msgstr "新增項目"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Add Script"
msgstr "新增腳本"

msgid "Select Scene"
msgstr "選擇場景"

msgid "Save Scene"
msgstr "儲存場景"

msgid "Copy Scene"
msgstr "複製場景"

msgid "Item(s) (%d)"
msgstr "項目 (%d)"

msgid "Script(s) (%d)"
msgstr "腳本 (%d)"

msgid "Layouts"
msgstr "佈局"

msgid "Overlay"
msgstr "覆疊"

msgid "Side"
msgstr "側邊"

msgid "Options"
msgstr "選項"

msgid "Show All"
msgstr "全部顯示"

msgid "Hide All"
msgstr "全部隱藏"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Rotation"
msgstr "旋轉"

msgid "Start Location"
msgstr "起始位置"

msgid "Motor Velocity Plot"
msgstr "馬達速度圖"

msgid "Motor Position Plot"
msgstr "馬達位置圖"

msgid "Analog Sensor Plot"
msgstr "類比傳感器圖"

msgid "Digital Sensor Plot"
msgstr "數位感測器圖"

msgid "Analog Sensors"
msgstr "類比傳感器"

msgid "Digital Sensors"
msgstr "數位感測器"

msgid "Servos"
msgstr "伺服器"

msgid "Motor Velocities"
msgstr "馬達速度"

msgid "Motor Positions"
msgstr "馬達位置"

msgid ""
"This process is taking longer than expected...\n"
"If you have a poor internet connection, this can take some time"
msgstr "This process is taking longer than expected...（如果您的網路連線不佳，可能需要一些時間"

msgid ""
"The simulator may have failed to load.\n"
"Please submit a feedback form to let us know!"
msgstr "模擬器可能無法載入...（n）請提交反饋表單讓我們知道！"

msgid "Initializing Simulator..."
msgstr "初始化模擬器..."

msgid "all of"
msgstr "所有"

msgid "one or more of"
msgstr "一個或多個"

msgid "exactly one of"
msgstr "其中一個"

msgid "once"
msgstr "一次"

msgid "not"
msgstr "不是"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Failure"
msgstr "失敗"

msgid "Editor"
msgstr "編輯"

msgid "World"
msgstr "世界"

msgid "Script Editor"
msgstr "腳本編輯器"

msgid "Console"
msgstr "控制台"

msgid "Open"
msgstr "開啟"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Save As"
msgstr "另存新檔"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Documentation"
msgstr "說明文件"

msgid "Feedback"
msgstr "回饋"

msgid "Reset World"
msgstr "重設世界"

msgid "Layout"
msgstr "佈局"

msgid "User Interface"
msgstr "使用者介面"

msgid "Simulation"
msgstr "模擬"

msgid "Locale"
msgstr "區域"

msgid "Switch languages"
msgstr "切換語言"

msgid "Sensor noise"
msgstr "感測器雜訊"

msgid "Controls whether sensor outputs are affected by random noise"
msgstr "控制傳感器輸出是否受隨機雜訊影響"

msgid "Realistic sensors"
msgstr "真實感測器"

msgid ""
"Controls whether sensors behave like real-world sensors instead of like "
"ideal sensors. For example, real-world ET sensors are nonlinear"
msgstr "控制感測器是否像真實世界的感測器，而不是理想的感測器。例如，真實世界的 ET 感應器是非線性的。"

msgid "Autocomplete"
msgstr "自動完成"

msgid "Controls autocompletion of code, brackets, and quotes"
msgstr "控制代碼、括號和引號的自動完成"

msgid "Version %s (%s)"
msgstr "版本 %s (%s)"

msgid "Copyright"
msgstr "版權聲明"

msgid "This software is licensed under the terms of the"
msgstr "本軟體的授權條款為"

msgid "Thank you to the following contributors and testers:"
msgstr "感謝下列貢獻者與測試者："

msgid "Want to help improve the simulator and get your name listed here?"
msgstr "想要幫助改善模擬器並讓您的名字列在這裡嗎？"

msgid "GitHub repository"
msgstr "GitHub 儲存庫"

msgid "We're happy to help you get started!"
msgstr "我們很樂意幫助您入門！"

msgid ""
"Give a helpful description of a problem you're facing, or a feature you'd "
"like to request"
msgstr "對您面臨的問題，或您想要申請的功能，給予有用的描述"

msgid ""
"Thanks for using the KIPR Simulator! Find a bug? Have a feature request? "
"Let us know!"
msgstr "感謝您使用 KIPR 模擬器！發現錯誤？有功能需求？讓我們知道"

msgid "How has your experience using the KIPR Simulator been?"
msgstr "您使用 KIPR 模擬器的經驗如何？"

msgid "Email (optional): "
msgstr "電子郵件（選擇性）： "

msgid "Include anonymous usage data to help KIPR developers"
msgstr "包括匿名使用資料，以幫助 KIPR 開發人員"

msgid "Please try again,"
msgstr "請再試一次"

msgid "open an issue on our github page"
msgstr "在我們的 github 頁面上開啟一個問題"

msgid ", or"
msgstr "或"

msgid "email KIPR."
msgstr "發送電子郵件給 KIPR。"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Feedback Success"
msgstr "回饋成功"

msgid "Feedback successfully submitted!"
msgstr "回饋已成功提交！"

msgid "Thank you for helping improve the KIPR Simulator!"
msgstr "感謝您協助改善 KIPR 模擬器！"

msgid "Open World"
msgstr "開放世界"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Description: "
msgstr "說明： "

msgid "Author: "
msgstr "作者： "

msgid "Me"
msgstr "我"

msgid "Select a scene to see more details"
msgstr "選擇場景查看更多細節"

msgid "Description"
msgstr "說明"

msgid "New World"
msgstr "新世界"

msgid "Create"
msgstr "建立"

msgid "Delete %s?"
msgstr "刪除 %s？"

msgid "Are you sure you want to delete %s?"
msgstr "您確定要刪除 %s？"

msgid "Copy World"
msgstr "複製世界"

msgid "Error %d"
msgstr "錯誤 %d"

msgid "Closing this dialog will take you back to the last well-known state."
msgstr "關閉此對話方塊將使您回到上次的知名狀態。"

msgid "If this error persists, please submit feedback."
msgstr "如果此錯誤持續，請提交回饋。"

msgid "World Settings"
msgstr "世界設定"

msgid "CHALLENGE"
msgstr "挑戰"

msgid "Start"
msgstr "開始"

msgid "Welcome to the KIPR Simulator!\n"
msgstr "歡迎來到 KIPR 模擬器！ \n"

msgid "Compiling...\n"
msgstr "編譯...\n"

msgid "Compilation succeeded with warnings.\n"
msgstr "Compile succeeded with warnings.\n"

msgid "Compilation succeeded.\n"
msgstr "編譯成功.\n"

msgid "Compilation failed.\n"
msgstr "編譯失敗"

msgid "Something went wrong during compilation.\n"
msgstr "編譯過程中出了問題。"

msgid "Compilation succeeded with warnings\n"
msgstr "編譯成功有警告"

msgid "Compilation succeeded\n"
msgstr "編譯成功"

msgid "Modules"
msgstr "模組"

msgid "Functions"
msgstr "函數"

msgid "Structures"
msgstr "結構"

msgid "Enumerations"
msgstr "枚舉"

msgid "Files"
msgstr "檔案"

msgid "Search..."
msgstr "搜尋..."

msgid "Detailed Description"
msgstr "詳細說明"

msgid "Parameters"
msgstr "參數"

msgid "Return Value"
msgstr "回傳值"

msgid "Fields"
msgstr "欄位"

msgid "Volume"
msgstr "體積"

msgid "RGB"
msgstr "RGB"

msgid "Challenge"
msgstr "挑戰"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Run"
msgstr "運行"

msgid "and External Contributors"
msgstr "和外部貢獻者"

msgid "Visit our"
msgstr "訪問我們的"

msgid "Science"
msgstr "科學"

msgid "Technology"
msgstr "技術"

msgid "Engineering"
msgstr "工程"

msgid "Arts"
msgstr "藝術"

msgid "Mathematics"
msgstr "數學"

msgid "Test Assignment"
msgstr "測驗作業"

msgid "This is a test assignment."
msgstr "這是一份測驗作業。"

msgid "Educator notes"
msgstr "教育者筆記"

msgid "Student notes"
msgstr "學生筆記"

msgid "JBC Mat A"
msgstr "JBC Mat A"

msgid "JBC Mat B"
msgstr "JBC Mat B"

msgid "Circle %s"
msgstr "圓 %s"

msgid "JBC 0"
msgstr "JBC 0"

msgid "Junior Botball Challenge 0: Drive Straight"
msgstr "青少年樽球挑戰賽 0：直線開球"

msgid "Not Start Box"
msgstr "非起始框"

msgid "Start Box"
msgstr "起始框"

msgid "Line B"
msgstr "B 線"

msgid "End Box"
msgstr "終點框"

msgid "End of Mat"
msgstr "墊子盡頭"

msgid "Right Side Can"
msgstr "右側罐"

msgid "Top Side Can"
msgstr "上側罐"

msgid "Left Side Can"
msgstr "左側罐"

msgid "Click Instruction Box"
msgstr "按一下指示盒"

msgid "Click Instruction 1 Box"
msgstr "按一下指令 1 方塊"

msgid "Click Instruction 2 Box"
msgstr "點擊指令 2 盒"

msgid "Chosen Garage Box"
msgstr "選擇車庫方塊"

msgid "Green Garage Designator Box"
msgstr "綠色車庫標示方塊"

msgid "Yellow Garage Designator Box"
msgstr "黃色車庫指定方塊"

msgid "Blue Garage Designator Box"
msgstr "藍色車庫指定方塊"

msgid "Green Garage"
msgstr "綠色車庫"

msgid "Green Garage node"
msgstr "綠色車庫節點"

msgid "Yellow Garage node"
msgstr "黃色車庫節點"

msgid "Blue Garage node"
msgstr "藍色車庫節點"

msgid "Green Garage Right Boundary node"
msgstr "綠色車庫右邊界節點"

msgid "Green Garage Left Boundary node"
msgstr "綠色車庫左邊界節點"

msgid "Green Garage Top Boundary node"
msgstr "綠色車庫上邊界節點"

msgid "Blue Garage"
msgstr "藍色車庫"

msgid "Blue Garage Right Boundary node"
msgstr "藍色車庫右邊界節點"

msgid "Blue Garage Left Boundary node"
msgstr "藍色車庫左邊界節點"

msgid "Blue Garage Top Boundary node"
msgstr "藍色車庫頂部邊界節點"

msgid "Yellow Garage"
msgstr "黃色車庫"

msgid "Yellow Garage Right Boundary node"
msgstr "黃色車庫右邊界節點"

msgid "Yellow Garage Left Boundary node"
msgstr "黃色車庫左邊界節點"

msgid "Yellow Garage Top Boundary node"
msgstr "黃色車庫頂邊界節點"

msgid "Yellow Garage Marker 1"
msgstr "黃色車庫標記 1"

msgid "Yellow Garage Marker 2"
msgstr "黃色車庫標記 2"

msgid "Blue Garage Marker 1"
msgstr "藍色車庫標記 1"

msgid "Blue Garage Marker 2"
msgstr "藍色車庫標記 2"

msgid "Green Garage Marker 1"
msgstr "綠色車庫標記 1"

msgid "Green Garage Marker 2"
msgstr "綠色車庫標記 2"

msgid "Junior Botball Challenge 4: Serpentine"
msgstr "青少年趣味棒球挑戰賽 4：蛇形線"

msgid "Junior Botball Challenge 5: Odd Numbers"
msgstr "青少年樽球挑戰賽 5：奇數"

msgid "Junior Botball Challenge 6: Figure Eight"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 6：八字形"

msgid "Between cans 4 and 9"
msgstr "4號罐和9號罐之間"

msgid "Top side of can 9"
msgstr "9 號罐的頂端"

msgid "Junior Botball Challenge 7: Load 'Em Up"
msgstr "青少年樽球挑戰 7：裝填"

msgid "Junior Botball Challenge 8: Bulldozer Mania"
msgstr "初級機器人球挑戰賽 8：推土機狂熱"

msgid "Junior Botball Challenge 9: Cover Your Bases"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 9：掩護你的基地"

msgid "Junior Botball Challenge 10: Chopped"
msgstr "初級機器人足球挑戰賽 10：劈斷"

msgid "JBC 11"
msgstr "JBC 11"

msgid "Junior Botball Challenge 11: Making Waves"
msgstr "初級機器人足球挑戰賽 11：製造浪潮"

msgid "Junior Botball Challenge 12: Add it Up"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 12：加起來"

msgid "Circle 1"
msgstr "圓圈1"

msgid "JBC 14"
msgstr "JBC 14"

msgid "Junior Botball Challenge 14: Dance Party"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 14：舞蹈派對"

msgid "JBC 15"
msgstr "JBC 15"

msgid "Junior Botball Challenge 15: Go Fetch"
msgstr "初級機器人足球挑戰賽 15：撿球"

msgid "JBC 16"
msgstr "JBC 16"

msgid "Junior Botball Challenge 16: Pick 'Em Up"
msgstr "青少年嬰兒棒球挑戰賽 16：撿起他們"

msgid "Junior Botball Challenge 17: Mountain Rescue"
msgstr "青少年趣味棒球挑戰賽 17：山地救援"

msgid "JBC 18"
msgstr "JBC 18"

msgid "Junior Botball Challenge 18: Stackerz"
msgstr "青少年趣味籃球挑戰賽 18：堆堆堆"

msgid "Bottom of can5"
msgstr "罐子底部5"

msgid "Top of can7"
msgstr "罐頂7"

msgid "Bottom of can7"
msgstr "罐子底部7"

msgid "Top of can5"
msgstr "罐頂5"

msgid "Junior Botball Challenge 19: Bump"
msgstr "初級機器人足球挑戰賽 19：撞球"

msgid "Junior Botball Challenge 20: A'mazing"
msgstr "初級機器人球挑戰賽 20：A'mazing"

msgid "Paper Ream 3"
msgstr "紙卷 3"

msgid "Paper Ream 4"
msgstr "紙卷4"

msgid "Junior Botball Challenge 21: Proximity"
msgstr "初級機器人足球挑戰賽 21：接近"

msgid "Ream Front Boundary"
msgstr "紙卷前邊界"

msgid "Junior Botball Challenge 22: Search and Rescue"
msgstr "初級機器人足球挑戰賽 22：搜救"

msgid "JBC 23"
msgstr "JBC 23"

msgid "Junior Botball Challenge 23: Find the Black Line"
msgstr "青少年趣味棒球挑戰賽23：尋找黑線"

msgid "Circle"
msgstr "圓圈"

msgid "JBC 24"
msgstr "JBC 24"

msgid "Junior Botball Challenge 24: Walk the Line"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 24：走線"

msgid "Finish Line"
msgstr "終點線"

msgid "Checkpoint 1"
msgstr "檢查點 1"

msgid "Checkpoint 3"
msgstr "檢查點 3"

msgid "Checkpoint 2"
msgstr "檢查點 2"

msgid "Base Scene - Moon Surface"
msgstr "基地場景 - 月球表面"

msgid "A base scene. Intended to be augmented to create full Moon scenes"
msgstr "基本場景。可擴充以建立完整的月球場景。"

msgid "1.1.1 Ground"
msgstr "1.1.1 地面"

msgid "1.1.6-8 Start Area"
msgstr "1.1.6-8 起點區域"

msgid "1.1.2-4 Sky"
msgstr "1.1.2-4 天空"

msgid "Moon Sandbox"
msgstr "月球沙盒"

msgid "Lunar sandbox. Currently supports 4 types of rocks. Demo Ready."
msgstr "月球沙盒。目前支援 4 種岩石。示範就緒。"

msgid "Basalt Rock"
msgstr "玄武岩"

msgid "Anorthosite Rock"
msgstr "正長岩"

msgid "Breccia Rock"
msgstr "角礫岩"

msgid "Meteorite Rock"
msgstr "隕石岩"

msgid "Life Science Pack"
msgstr "生命科學套件"

msgid "Radiation Science Pack - High"
msgstr "輻射科學包 - 高"

msgid "Science Pad"
msgstr "科學墊"

msgid "Container"
msgstr "容器"

msgid "Space Bot Guy"
msgstr "太空機器人"

msgid "Solar Panel"
msgstr "太陽能電池板"

msgid "Walkway"
msgstr "走道"

msgid "Comms Tower"
msgstr "通訊塔"

msgid "Human Living Habitat"
msgstr "人類生活棲息地"

msgid "Human Research Habitat"
msgstr "人類研究棲息地"

msgid "Human Control/Comms Station Habitat"
msgstr "人類控制/通訊站棲息地"

msgid "Life Indicator Light"
msgstr "生命指示燈"

msgid "No Life Indicator Light"
msgstr "無生命指示燈"

msgid "2025 Game Table"
msgstr "2025 遊戲桌"

msgid "Base Scene - 2025 Botball Game Table"
msgstr "基地場景 - 2025 Botball 遊戲桌"

msgid "A base scene. Intended to be augmented to create the full game table"
msgstr "基本場景。可擴充以建立完整的遊戲桌"

msgid "Fry floor"
msgstr "薯條地板"

msgid "Potato detector box"
msgstr "馬鈴薯探測盒"

msgid "Hamburger"
msgstr "漢堡"

msgid "Hotdog"
msgstr "熱狗"

msgid "Taco"
msgstr "玉米卷"

msgid "Pink Cup"
msgstr "粉紅杯"

msgid "Blue Cup"
msgstr "藍杯"

msgid "Green Cup"
msgstr "綠杯"

msgid "Blue pom back #${i}"
msgstr "藍色絨球背面 #${i｝"

msgid "Blue pom front #${i}"
msgstr "藍色絨球前 #${i｝"

msgid "Bottle #${i}"
msgstr "瓶子 #${i｝"

msgid "Orange pom #${i}"
msgstr "橙色絨球 #${i｝"

msgid "Red pom #${i}"
msgstr "紅色絨球 #${i｝"

msgid "Yellow pom #${i}"
msgstr "黃色絨球 #${i｝"

msgid "Random pom #${i}"
msgstr "隨機絨球 #${i｝"

msgid "Tomato"
msgstr "番茄"

msgid "Pickle"
msgstr "泡菜"

msgid "Potato"
msgstr "馬鈴薯"

msgid "Fry #${i}"
msgstr "油炸 #${i｝"

msgid "Tray #${i}"
msgstr "托盤 #${i｝"

msgid "Botguy"
msgstr "燒烤"

msgid "Blue drink #${i}"
msgstr "藍色飲料 #${i｝"

msgid "Green drink #${i}"
msgstr "綠色飲料 #${i｝"

msgid "Pink drink #${i}"
msgstr "粉紅色飲料 #${i｝"

msgid "2025 Botball game table sandbox"
msgstr "2025 Botball 遊戲桌 沙盤"

msgid "IRobot Create"
msgstr "IRobot 創建"

msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

msgid "See the current challenge leaderboard."
msgstr "查看目前的挑戰排行榜。"

msgid "The Challenge System"
msgstr "挑戰系統"

msgid "Learn how to use the challenge system"
msgstr "學習如何使用挑戰系統"

msgid "MatB"
msgstr "墊B"

msgid "MatA"
msgstr "墊A"

msgid "Communication Tower"
msgstr "通訊塔"

msgid "Hab"
msgstr "實驗室"

msgid "Radiation Science Pack"
msgstr "輻射科學套件"

msgid "Communication Tower 2"
msgstr "通訊塔 2"

msgid "Hab 2"
msgstr "實驗室 2"

msgid "BotGuy Astronaut"
msgstr "太空人"

msgid "2025 Botball Game Table"
msgstr "2025 Botball 遊戲桌"

msgid "Blue Drink"
msgstr "藍色飲料"

msgid "Green Drink"
msgstr "綠色飲料"

msgid "Pink Drink"
msgstr "粉紅色飲料"

msgid "Blue Pom (Ice Cube)"
msgstr "藍色龐姆（冰塊）"

msgid "Orange Pom (Hot Sauce)"
msgstr "橙色龐姆（辣醬）"

msgid "Red Pom (Ketchup)"
msgstr "紅蕃茄醬"

msgid "Yellow Pom (Mustard)"
msgstr "黃色龐姆（芥末）"

msgid "French Fry"
msgstr "薯條"

msgid "Bottle"
msgstr "瓶裝"

msgid "Tray"
msgstr "托盤"

msgid "Living Habitat"
msgstr "生活棲息地"

msgid "Research Habitat"
msgstr "研究棲息地"

msgid "Controls Habitat"
msgstr "控制棲息地"

msgid "Moon Rock Container"
msgstr "月岩容器"

msgid "Radiation Science Pack - Low"
msgstr "輻射科學套件 - 低"

msgid "Space Base"
msgstr "太空基地"

msgid "Botball"
msgstr "機器人球"

msgid "JBC Pieces"
msgstr "JBC 零件"

msgid "Moon Rock"
msgstr "月球石"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid ""
"Basalt is an aphanitic (fine-grained) extrusive igneous rock formed from "
"the rapid cooling of low-viscosity lava rich in magnesium and iron (mafic "
"lava) exposed at or very near the surface of a rocky planet or moon."
msgstr "玄武岩（Basalt）是由富含鎂和鐵的低黏度熔岩（岩漿熔岩）在岩質行星或月球表面或非常接近表面的位置快速冷卻所形成的矽卡岩（細粒）外露火成岩。"

msgid ""
"Anorthosite is a phaneritic, intrusive igneous rock characterized by its "
"composition: mostly plagioclase feldspar (90–100%), with a minimal mafic "
"component (0–10%)."
msgstr "閃長岩 (Anorthosite) 是一種閃長岩、侵入性火成岩，其特徵在於其成分：大部分為斜長石 (90-100%)，含極少的鐵鎂質成分 (0-10%)。"

msgid ""
"Breccia is a rock composed of large angular broken fragments of minerals or "
"rocks cemented together by a fine-grained matrix."
msgstr "碎屑岩（Breccia）是由礦物或岩石的大角狀碎塊組成的岩石，並由細粒基質黏結在一起。"

msgid ""
"Meteorite is a solid piece of debris from an object, such as a comet, "
"asteroid, or meteoroid, that originates in outer space and survives its "
"passage through the atmosphere to reach the surface of a planet or moon."
msgstr "隕石是天體（如彗星、小行星或隕石）的固體碎片，源自於外太空，並在穿越大氣層後存活下來，最後抵達行星或月球表面。"

msgid "Description of the object"
msgstr "天體描述"

msgid "Surface Text"
msgstr "表面文字"

msgid "The current scene does not have a challenge available"
msgstr "目前場景沒有可用的挑戰"

msgid "Start Challenge"
msgstr "開始挑戰"

msgid "your current work"
msgstr "您目前的工作"

msgid "Failed to load challenge"
msgstr "載入挑戰失敗"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgid "Search Filters"
msgstr "搜尋篩選"

msgid "Is standards aligned"
msgstr "是否與標準一致"

msgid "Standards"
msgstr "標準"

msgid "Subject"
msgstr "科目"

msgid "Grade Level"
msgstr "年級"

msgid "Grade Levels: %s"
msgstr "年級: %s"

msgid "Standard: %s"
msgstr "標準：%s"

msgid "Subject: %s"
msgstr "科目：%s"

msgid "U.S. Std."
msgstr "美國標準"

msgid "Curriculum"
msgstr "課程"

msgid "My Assignments"
msgstr "我的作業"

msgid "Scratch Variables"
msgstr "Scratch 變數"

msgid "A hamburger"
msgstr "漢堡包"

msgid "Blue pom front #$(s)"
msgstr "藍色絨球 #$(s)"

msgid "Blue pom front #$d"
msgstr "藍色絨球 #$d"

msgid "Blue pom front #%d"
msgstr "藍色絨球前 #%d"

msgid "Blue pom back #%d"
msgstr "藍色絨球背面 #%d"

msgid "Bottle #%d"
msgstr "瓶子 #%d"

msgid "Orange pom #%d"
msgstr "橙色絨球 #%d"

msgid "Red pom #%d"
msgstr "紅色絨球 #%d"

msgid "Yellow pom #%d"
msgstr "黃色絨球 #%d"

msgid "Random pom #%d"
msgstr "隨機絨球 #%d"

msgid "Tray #%d"
msgstr "托盤 #%d"

msgid "Blue drink #%d"
msgstr "藍色飲料 #%d"

msgid "Green drink #%d"
msgstr "綠色飲料 #%d"

msgid "Pink drink #%d"
msgstr "粉紅色飲料 #%d"

msgid "Fry #%d"
msgstr "油炸 #%d"

msgid "GCER 2025: Find the Black Line"
msgstr "GCER 2025：尋找黑線"

msgid ""
"GCER 2025 special event. Your robot is randomly placed on one of the red "
"circles. Find the black starting line and stop. Bonus points for returning "
"to the original starting circle."
msgstr "GCER 2025 特別活動。您的機器人被隨機放置在其中一個紅色圓圈上。找到黑色起始線並停止。回到原來的起始圓圈可獲得獎分。"

msgid "GCER 2025: Sense the Can"
msgstr "GCER 2025：感知罐子"

msgid ""
"GCER 2025 special event. A can is placed randomly in circle 2, 4, 6, 9 or "
"11. Find it and bring it back to the start box!"
msgstr "GCER 2025 特別活動。罐子會隨機放置在 2、4、6、9 或 11 圈中。找到它並將它帶回起始方塊！"

msgid "Blue pom #%d"
msgstr "藍色絨球 #%d"

msgid "GCER 2025: Ice Ice Botguy"
msgstr "GCER 2025：冰冰寶寶"

msgid ""
"GCER 2025 special event. Botguy is overheating! Collect the ice and dump it "
"on Botguy to cool him off!"
msgstr "GCER 2025 特別活動。Botguy 過熱了！收集冰塊並倒在 Botguy 上，為他降溫！"

msgid "Cup #%d"
msgstr "杯 #%d"

msgid "GCER 2025: Thirst Quencher"
msgstr "GCER 2025：解渴杯"

msgid ""
"GCER 2025 special event. Don't let the summer heat get you down. Bring the "
"cups back to the start box!"
msgstr "GCER 2025 特別活動。別讓炎炎夏日打倒你。將杯子帶回起始箱！"

msgid "GCER 2025: Entree Express"
msgstr "GCER 2025：主菜速遞"

msgid "GCER 2025 special event. Order up! Move the entrees to the trays."
msgstr "GCER 2025 特別活動。點餐！將主菜移到托盤上。"

msgid "Warming station"
msgstr "保溫站"

msgid "Pom #%d"
msgstr "龐 #%d"

msgid "GCER 2025: Special Sauce"
msgstr "GCER 2025特別醬料"

msgid ""
"GCER 2025 special event. Mix the ketchup (red), mustard (yellow), and hot "
"sauce (orange) in the garages to create your own special blend!"
msgstr "GCER 2025 特別活動。在車庫中混合蕃茄醬（紅色）、芥末醬（黃色）和辣醬（橙色），創造出屬於您的特殊混合醬料！"

msgid "Orange Garage"
msgstr "橙色車庫"

msgid "GCER 2025: Cover Your Bases"
msgstr "GCER 2025：覆蓋你的基地"

msgid "GCER 2025 special edition. All circles are now open for business!"
msgstr "GCER 2025 特別版。所有圓圈現在都已經開放營業！"

msgid "GCER 2025: Odd Numbers"
msgstr "GCER 2025：奇數"

msgid ""
"GCER 2025 special event. Drive over the odd numbered circles in order, but "
"make sure to avoid the evens!"
msgstr "GCER 2025 特別活動。依序駛過奇數圓環，但務必避開偶數圓環！"

msgid "GCER 2025: Bulldozer Mania"
msgstr "GCER 2025：推土機狂熱"

msgid ""
"GCER 2025 special event. Bring as many cans behind the starting line as you "
"can. Make sure they stay upright!"
msgstr "GCER 2025 特別活動。將盡可能多的罐子帶到起跑線後方。確保它們保持直立！"

msgid "GCER 2025: Mountain Rescue"
msgstr "GCER 2025：山地救援"

msgid "GCER 2025 special event. Now with three more cans to rescue!"
msgstr "GCER 2025 特別活動。現在又多了三個罐子需要救援！"

msgid "Robot Stops at Black Line"
msgstr "機器人停在黑線"

msgid "Robot stops at black line"
msgstr "機器人停在黑線上"

msgid "Robot Over Circle"
msgstr "機器人越過圓圈"

msgid "Robot over selected circle"
msgstr "機器人超過選定圓圈"

msgid "Robot not in Start Box"
msgstr "機器人不在起始框內"

msgid "Robot not in start box"
msgstr "機器人不在起始框中"

msgid "Can in Start Box"
msgstr "罐子在起始方塊中"

msgid "Can in start box"
msgstr "罐子在起始方塊中"

msgid "Can Random Upright"
msgstr "Can 隨機直立"

msgid "Can Random upright"
msgstr "罐頭隨機直立"

msgid "Hamburger placed"
msgstr "漢堡已放置"

msgid "Hamburger placed in tray"
msgstr "漢堡放置在托盤中"

msgid "Hotdog placed"
msgstr "放置熱狗"

msgid "Hotdog placed in tray"
msgstr "熱狗放入托盤"

msgid "Taco placed"
msgstr "捲餅放置"

msgid "Taco placed in tray"
msgstr "玉米捲放入托盤"

msgid "Can A upright in a circle"
msgstr "圓罐 A 直立放置"

msgid "Can B upright in a circle"
msgstr "罐頭 B 直立成圓形"

msgid "Can C upright in a circle"
msgstr "罐頭 C 直立成圓形"

msgid "Can D Upright"
msgstr "罐頭 D 直立"

msgid "Can D upright in a circle"
msgstr "D 可以直立在圓圈中"

msgid "Can E Upright"
msgstr "可以 E 直立"

msgid "Can E upright in a circle"
msgstr "可以 E 直立在一個圓"

msgid "Can F Upright"
msgstr "F 可以直立"

msgid "Can F upright in a circle"
msgstr "F 可以直立成圓形"

msgid "Can G Upright"
msgstr "可以 G 直立"

msgid "Can G upright in a circle"
msgstr "罐 G 直立成圓形"

msgid "Base A Covered"
msgstr "底座 A 覆蓋"

msgid "Base A covered by a can"
msgstr "底座 A 被罐子覆蓋"

msgid "Base B Covered"
msgstr "底座 B 覆蓋"

msgid "Base B covered by a can"
msgstr "底座 B 被罐子覆蓋"

msgid "Base C Covered"
msgstr "底座 C 已覆蓋"

msgid "Base C covered by a can"
msgstr "基底 C 由罐子覆蓋"

msgid "Base D Covered"
msgstr "基底 D 已覆蓋"

msgid "Base D covered by a can"
msgstr "基底 D 由罐子覆蓋"

msgid "Base E Covered"
msgstr "基底 E 已覆蓋"

msgid "Base E covered by a can"
msgstr "基底 E 由罐子覆蓋"

msgid "Base F Covered"
msgstr "基底 F 已覆蓋"

msgid "Base F covered by a can"
msgstr "基底 F 被罐子覆蓋"

msgid "Base G Covered"
msgstr "基底 G 已覆蓋"

msgid "Base G covered by a can"
msgstr "底座 G 由罐子覆蓋"

msgid "Can 1 Upright"
msgstr "罐 1 直立"

msgid "Can 1 is upright"
msgstr "罐 1 直立"

msgid "Can 2 Upright"
msgstr "罐 2 直立"

msgid "Can 2 is upright"
msgstr "罐 2 直立"

msgid "Can 3 Upright"
msgstr "罐 3 直立"

msgid "Can 3 is upright"
msgstr "罐 3 直立"

msgid "Can 4 Upright"
msgstr "罐 4 直立式"

msgid "Can 4 is upright"
msgstr "罐 4 直立"

msgid "Can 5 Upright"
msgstr "罐 5 直立式"

msgid "Can 5 is upright"
msgstr "罐 5 直立"

msgid "Can 1 Intersects"
msgstr "Can 1 相交"

msgid "Can 1 rescued intersecting starting box"
msgstr "Can 1 獲救與起始方塊相交"

msgid "Can 2 Intersects"
msgstr "Can 2 相交"

msgid "Can 2 rescued intersecting starting box"
msgstr "Can 2 獲救後與起始方塊相交"

msgid "Can 3 Intersects"
msgstr "Can 3 相交"

msgid "Can 3 rescued intersecting starting box"
msgstr "Can 3 獲救後與起始方塊相交"

msgid "Can 4 Intersects"
msgstr "可以 4 相交"

msgid "Can 4 rescued intersecting starting box"
msgstr "可以 4 次救援與起始方塊相交"

msgid "Can 5 Intersects"
msgstr "可以 5 相交"

msgid "Can 5 rescued intersecting starting box"
msgstr "可 5 次救援與起始箱相交"

msgid "Warming Station"
msgstr "加熱站"

msgid "Blue Cup JBC"
msgstr "藍杯 JBC"

msgid "Green Cup JBC"
msgstr "綠杯 JBC"

msgid "Pink Cup JBC"
msgstr "粉紅杯 JBC"

msgid "Ask Tutor"
msgstr "詢問導師"

msgid "Arm"
msgstr "手臂"

msgid "Claw"
msgstr "爪子"

msgid "Left wheel"
msgstr "左輪"

msgid "Right wheel"
msgstr "右輪"

msgid "Rangefinder"
msgstr "測距儀"

msgid "Reflectance"
msgstr "反光"

msgid "Limit switch"
msgstr "限位開關"

msgid "Left touch"
msgstr "左觸控"

msgid "Right touch"
msgstr "右觸控"

msgid "Tutor"
msgstr "導師"

msgid ""
"Ask me questions about programming, get help with your code, or discuss "
"robotics concepts."
msgstr "向我提問有關程式設計的問題、獲得程式碼方面的協助或討論機器人概念。"

msgid "Ask tutor a question..."
msgstr "向導師提問..."

msgid "JBC Challenge 0"
msgstr "JBC 挑戰 0"

msgid "In Start Box"
msgstr "在起始框中"

msgid "Robot is in the start box"
msgstr "機器人在起始框中"

msgid "Not In Start Box"
msgstr "不在起始框中"

msgid "Robot is not in the start box"
msgstr "機器人不在起始框內"

msgid "Robot Touching Line B"
msgstr "機器人觸及 B 線"

msgid "Robot is touching line B"
msgstr "機器人觸及 B 線"

msgid "Robot Reached End"
msgstr "機器人到達終點"

msgid "Robot reached the end of the mat"
msgstr "機器人到達墊子盡頭"

msgid "Robot Off Mat"
msgstr "機器人離開墊子"

msgid "Robot left the mat"
msgstr "機器人離開墊子"

msgid "Start in the Start Box"
msgstr "從起始方塊開始"

msgid "Reach the end of the mat"
msgstr "到達墊子盡頭"

msgid "Wheels do not touch line B"
msgstr "車輪不碰觸 B 線"

msgid "Do not drive off the mat"
msgstr "不要駛離墊子"

msgid "JBC Challenge 1"
msgstr "JBC 挑戰 1"

msgid "Can 9 Touched"
msgstr "Can 9 碰觸"

msgid "Can A touched"
msgstr "Can A 已碰觸"

msgid "Can 9 Intersects"
msgstr "Can 9 相交"

msgid "Can 9 intersects circle 9"
msgstr "Can 9 與圓圈 9 相交"

msgid "Can 9 Upright"
msgstr "Can 9 直立"

msgid "Can 9 upright on circle 9"
msgstr "Can 9 直立在圓圈 9 上"

msgid "Robot Rentered Start"
msgstr "機器人重新回到起點"

msgid "Robot reentered starting box"
msgstr "機器人重新進入起始框"

msgid "Touch Can 9"
msgstr "觸碰 Can 9"

msgid "Return to the Start Box"
msgstr "回到起始框"

msgid "Can 9 not in circle 9"
msgstr "Can 9 不在圓圈 9 中"

msgid "Can 9 not upright"
msgstr "Can 9 未直立"

msgid "JBC Challenge 2"
msgstr "JBC 挑戰 2"

msgid "Can 6 Intersects"
msgstr "Can 6 相交"

msgid "Can 6 intersects circle 6"
msgstr "Can 6與圓圈6相交"

msgid "Can 6 Upright"
msgstr "Can 6 直立"

msgid "Can 6 upright on circle 6"
msgstr "Can 6 直立在圓圈 6 上"

msgid "Robot Passed Right Side"
msgstr "機器人通過右側"

msgid "Robot passed right side of can 6"
msgstr "機器人通過 6 號罐的右側"

msgid "Robot Passed Top Side"
msgstr "機器人通過頂邊"

msgid "Robot passed top side of can 6"
msgstr "機器人通過 6 號罐的頂邊"

msgid "Robot Passed left Side"
msgstr "機器人通過左側"

msgid "Robot passed left side of can 6"
msgstr "機器人通過 6 號罐的左側"

msgid "Pass the right side of can 6"
msgstr "通過 6 號罐的右側"

msgid "Pass the top side of can 6"
msgstr "通過 6 號罐的上側"

msgid "Pass the left side of can 6"
msgstr "通過罐子 6 的左側"

msgid "Can 6 not in circle 6"
msgstr "Can 6 不在圓圈 6 中"

msgid "Can 6 not upright"
msgstr "6 號罐未直立"

msgid "JBC Challenge 3"
msgstr "JBC 挑戰三"

msgid "Robot Touched Garage Lines"
msgstr "機器人觸及車庫邊線"

msgid "Robot touched garage boundaries"
msgstr "機器人觸及車庫邊線"

msgid "Robot Parked in One Garage"
msgstr "機器人停在一個車庫"

msgid "Robot parked in only one garage"
msgstr "機器人只停在一個車庫"

msgid "Robot Parked in Different Garage"
msgstr "機器人停在不同車庫"

msgid "Robot parked in a different garage"
msgstr "機器人停在不同車庫"

msgid "Robot Returned Start"
msgstr "機器人回到起始位置"

msgid "Robot returned to starting box"
msgstr "機器人回到起始箱"

msgid "Park in one garage"
msgstr "停在一個車庫"

msgid "Park in a different garage"
msgstr "停放在不同車庫"

msgid "Do not touch garage boundaries"
msgstr "請勿觸及車庫邊界"

msgid "JBC Challenge 4"
msgstr "JBC 挑戰 4"

msgid "Circle Touched Out of Order"
msgstr "圓圈觸碰無序"

msgid "Circle was touched out of order"
msgstr "圓圈被不按順序碰觸"

msgid "Robot Touched Circle 1"
msgstr "機器人觸碰圓圈 1"

msgid "Robot touched circle 1"
msgstr "機器人觸碰圓圈 1"

msgid "Robot Touched Circle 2"
msgstr "機器人觸碰圓 2"

msgid "Robot touched circle 2"
msgstr "機器人觸碰圓 2"

msgid "Robot Touched Circle 3"
msgstr "機器人觸碰圓 3"

msgid "Robot touched circle 3"
msgstr "機器人觸碰圓 3"

msgid "Robot Touched Circle 4"
msgstr "機器人觸碰圓 4"

msgid "Robot touched circle 4"
msgstr "機器人觸碰圓 4"

msgid "Robot Touched Circle 5"
msgstr "機器人觸碰圓 5"

msgid "Robot touched circle 5"
msgstr "機器人觸碰圓 5"

msgid "Robot Touched Circle 6"
msgstr "機器人觸碰圓 6"

msgid "Robot touched circle 6"
msgstr "機器人觸碰圓 6"

msgid "Robot Touched Circle 7"
msgstr "機器人觸碰圓 7"

msgid "Robot touched circle 7"
msgstr "機器人觸碰圓 7"

msgid "Robot Touched Circle 8"
msgstr "機器人觸碰圓 8"

msgid "Robot touched circle 8"
msgstr "機器人觸碰圓 8"

msgid "Touch circle 1"
msgstr "觸摸圓 1"

msgid "Touch circle 2"
msgstr "觸摸圓 2"

msgid "Touch circle 3"
msgstr "觸摸圓 3"

msgid "Touch circle 4"
msgstr "觸摸圓 4"

msgid "Touch circle 5"
msgstr "觸控圈 5"

msgid "Touch circle 6"
msgstr "觸控圈 6"

msgid "Touch circle 7"
msgstr "觸控圈 7"

msgid "Touch circle 8"
msgstr "觸碰圓 8"

msgid "Circle touched out of order"
msgstr "不按順序觸摸圓"

msgid "JBC Challenge 5"
msgstr "JBC 挑戰 5"

msgid "Even Circle Touched"
msgstr "觸摸連圓"

msgid "Even circle touched"
msgstr "觸摸偶數圈"

msgid "Circle 1 Touched"
msgstr "觸摸圓 1"

msgid "Circle 1 was touched"
msgstr "圈 1 被碰觸"

msgid "Circle 3 Touched"
msgstr "圓圈 3 被觸及"

msgid "Circle 3 was touched"
msgstr "圓 3 被觸發"

msgid "Circle 5 Touched"
msgstr "圓 5 已被觸摸"

msgid "Circle 5 was touched"
msgstr "圓圈 5 被接觸"

msgid "Circle 7 Touched"
msgstr "圓 7 已被觸摸"

msgid "Circle 7 was touched"
msgstr "圓 7 已被觸摸"

msgid "Circle 9 Touched"
msgstr "圓 9 已被觸摸"

msgid "Circle 9 was touched"
msgstr "圓 9 被接觸"

msgid "Circle 11 Touched"
msgstr "圓 11 已被觸摸"

msgid "Circle 11 was touched"
msgstr "圓 11 被觸及"

msgid "Touch circle 9"
msgstr "觸摸圓 9"

msgid "Touch circle 11"
msgstr "觸摸圓 11"

msgid "Touched an even circle"
msgstr "觸摸偶數圓圈"

msgid "JBC Challenge 6"
msgstr "JBC 挑戰 6"

msgid "Can 4 intersects circle 4"
msgstr "圓4與圓圈4相交"

msgid "Can 4 upright on circle 4"
msgstr "Can 4 在圓圈 4 上直立"

msgid "Robot Figure Eight"
msgstr "機器人八字形"

msgid "Robot did a figure eight around cans 4 and 9"
msgstr "機器人繞著 4 號罐和 9 號罐做一個八字形"

msgid "Complete a figure eight"
msgstr "完成一個八字形"

msgid "Can 4 not upright in circle 4"
msgstr "罐子 4 沒有直立在圓圈 4 中"

msgid "Can 9 not upright in circle 9"
msgstr "罐子 9 沒有直立在圓圈 9 中"

msgid "Can 4 does not intersect circle 4"
msgstr "罐子 4 與圓圈 4 不相交"

msgid "Can 9 does not intersect circle 9"
msgstr "罐子 9 與圓圈 9 不相交"

msgid "JBC Challenge 7"
msgstr "JBC 挑戰 7"

msgid "Can 2 upright"
msgstr "2 可以直立"

msgid "Can 9 upright"
msgstr "Can 9 直立"

msgid "Can 10 Upright"
msgstr "Can 10 直立"

msgid "Can 10 upright"
msgstr "Can 10 直立"

msgid "Can 2 Intersects Green Garage"
msgstr "Can 2 與綠色車庫相交"

msgid "Can 2 intersects Green Garage"
msgstr "Can 2 與綠色車庫相交"

msgid "Can 9 Intersects Blue Garage"
msgstr "Can 9 與藍色車庫相交"

msgid "Can 9 intersects Blue Garage"
msgstr "Can 9 與藍色車庫相交"

msgid "Can 9 Intersects Purple Garage"
msgstr "Can 9 相交紫色車庫"

msgid "Can 9 intersects Purple Garage"
msgstr "Can 9 與紫色車庫相交"

msgid "Can 10 Intersects Yellow Garage"
msgstr "Can 10 與黃色車庫相交"

msgid "Can 10 intersects Yellow Garage"
msgstr "罐子 10 與黃色車庫相交"

msgid "Place can 2 in green garage"
msgstr "將罐 2 置於綠色車庫"

msgid "Place can 9 in blue garage"
msgstr "將 9 號罐放置在藍色車庫"

msgid "Place can 10 in yellow garage"
msgstr "將 Can 10 置於黃色車庫"

msgid "Can 2 not upright in green garage"
msgstr "罐 2 在綠色車庫中不直立"

msgid "Can 9 not upright in blue garage"
msgstr "9 號罐不直立於藍色車庫"

msgid "Can 10 not upright in yellow garage"
msgstr "10 號罐沒有直立在黃色車庫"

msgid "JBC Challenge 8"
msgstr "JBC 挑戰賽 8"

msgid "Can A upright behind start line"
msgstr "A罐在起點線後直立"

msgid "Can B upright behind start line"
msgstr "B 能否在起點線後直立"

msgid "Can C upright behind start line"
msgstr "C 可以在起跑線後方直立"

msgid "Can D upright behind start line"
msgstr "D 可以在起跑線後方直立"

msgid "Can E upright behind start line"
msgstr "E 可以在起跑線後方直立"

msgid "First can upright in start box"
msgstr "第一罐罐身直立於起始箱"

msgid "Second can upright in start box"
msgstr "第二罐直立於起始箱"

msgid "Third can upright in start box"
msgstr "第三罐直立於起始箱"

msgid "Fourth can upright in start box"
msgstr "第四罐直立於起始箱"

msgid "Fifth can upright in start box"
msgstr "第五罐直立於起始箱"

msgid "JBC Challenge 9"
msgstr "JBC 挑戰 9"

msgid "Cover base A"
msgstr "蓋上底座 A"

msgid "Cover base B"
msgstr "蓋上底座 B"

msgid "Cover base C"
msgstr "蓋上底座 C"

msgid "Cover base D"
msgstr "蓋上底座 D"

msgid "Cover base E"
msgstr "蓋上底座 E"

msgid "Can A not upright"
msgstr "罐 A 不直立"

msgid "Can B not upright"
msgstr "罐 B 未直立"

msgid "Can C not upright"
msgstr "C 不能直立"

msgid "Can D not upright"
msgstr "D 不能直立"

msgid "Can E not upright"
msgstr "E 不能直立"

msgid "JBC Challenge 10"
msgstr "JBC 挑戰 10"

msgid "Waited to Chop"
msgstr "等待切斷"

msgid "Robot waited to chop"
msgstr "機器人等待切斷"

msgid "Can 7 Upright"
msgstr "Can 7 直立"

msgid "Can 7 upright"
msgstr "Can 7 直立"

msgid "Wait before chopping"
msgstr "等待後再砍"

msgid "Knock over can 7"
msgstr "打翻罐頭 7"

msgid "JBC Challenge 11"
msgstr "JBC 挑戰 11"

msgid "Robot Waved"
msgstr "機器人揮手"

msgid "Robot waved"
msgstr "機器人揮手"

msgid "Circle 3 touched"
msgstr "圓圈 3 觸碰"

msgid "Circle 6 Touched"
msgstr "圓 6 已碰觸"

msgid "Circle 6 touched"
msgstr "圓 6 已碰觸"

msgid "Circle 9 touched"
msgstr "圓 9 已碰觸"

msgid "Circle 12 Touched"
msgstr "圓 12 已碰觸"

msgid "Circle 12 touched"
msgstr "圓 12 已接觸"

msgid "Wave at circle 3"
msgstr "在圓圈 3 揮動"

msgid "Wave at circle 6"
msgstr "在圓圈 6 揮動"

msgid "Wave at circle 9"
msgstr "圓 9 觸摸"

msgid "Wave at circle 12"
msgstr "在圓圈 12 上揮動"

msgid "JBC Challenge 15"
msgstr "JBC 挑戰 15"

msgid "Can 11 Upright"
msgstr "直立罐 11"

msgid "Can 11 upright"
msgstr "11號罐直立"

msgid "Bring can to Start Box"
msgstr "將罐帶到起始箱"

msgid "Keep can 11 not upright"
msgstr "保持11號罐不直立"

msgid "JBC Challenge 16"
msgstr "JBC 挑戰 16"

msgid "Can 2 Picked Up"
msgstr "撿起2號罐"

msgid "Can 2 picked up"
msgstr "撿起2號罐"

msgid "Can 9 Picked Up"
msgstr "撿起9號罐"

msgid "Can 9 picked up"
msgstr "撿起罐頭 9"

msgid "Can 10 Picked Up"
msgstr "罐頭 10 撿起"

msgid "Can 10 picked up"
msgstr "Can 10 已被拾起"

msgid "Can 2 not upright"
msgstr "罐 2 未直立"

msgid "Can 10 not upright"
msgstr "Can 10 未直立"

msgid "Can 2 not picked up"
msgstr "Can 2 未被拾起"

msgid "Can 9 not picked up"
msgstr "Can 9 未被拾起"

msgid "Can 10 not picked up"
msgstr "Can 10 未被拾起"

msgid "JBC Challenge 17"
msgstr "JBC 挑戰 17"

msgid "Rescue can 1 to start box"
msgstr "救援1號罐至起始箱"

msgid "Rescue can 2 to start box"
msgstr "救援罐 2 到起始箱"

msgid "Rescue can 3 to start box"
msgstr "救援罐 3 到起始箱"

msgid "Can 1 not upright"
msgstr "Can 1 未直立"

msgid "Can 3 not upright"
msgstr "救援罐 3 不能直立"

msgid "JBC Challenge 18"
msgstr "JBC 挑戰賽 18"

msgid "Robot Left Start"
msgstr "機器人左起點"

msgid "Robot left starting box"
msgstr "機器人左側起始方塊"

msgid "One Can Stacked"
msgstr "一罐堆疊"

msgid "One can is stacked on another"
msgstr "一個罐子疊在另一個罐子上"

msgid "Robot Touching Can"
msgstr "機器人觸摸罐子"

msgid "Robot is touching a can"
msgstr "機器人正在碰觸一個罐子"

msgid "Leave the Start Box"
msgstr "離開起始箱"

msgid "Stack one can on another"
msgstr "將一個罐子堆疊在另一個罐子上"

msgid "Robot touching can"
msgstr "機器人觸摸罐子"

msgid "JBC Challenge 19"
msgstr "JBC 挑戰 19"

msgid "Robot Forward Touch"
msgstr "機器人向前觸摸"

msgid "Robot drove forward and touched ream of paper"
msgstr "機器人向前驅動並觸摸一卷紙"

msgid "Drive forward and touch the ream"
msgstr "向前驅動並觸摸紙卷"

msgid "JBC Challenge 20"
msgstr "JBC 挑戰 20"

msgid "Robot in start box"
msgstr "機器人在起始箱"

msgid "Ream 1 Touched"
msgstr "觸碰卷 1"

msgid "Robot touched ream 1"
msgstr "機器人觸碰卷 1"

msgid "Ream 2 Touched"
msgstr "觸摸卷軸 2"

msgid "Robot touched ream 2"
msgstr "機器人觸摸卷 2"

msgid "Ream 3 Touched"
msgstr "觸摸卷 3"

msgid "Robot touched ream 3"
msgstr "機器人觸摸卷 3"

msgid "Ream 4 Touched"
msgstr "觸摸卷料 4"

msgid "Robot touched ream 4"
msgstr "機器人觸摸卷 4"

msgid "Touch ream 1"
msgstr "觸摸卷料 1"

msgid "Touch ream 2"
msgstr "觸摸卷料 2"

msgid "Touch ream 3"
msgstr "觸摸卷料 3"

msgid "Touch ream 4"
msgstr "觸摸卷料 4"

msgid "JBC Challenge 21"
msgstr "JBC 挑戰 21"

msgid "Stop at Ream"
msgstr "停在絞線上"

msgid "Robot stops at ream"
msgstr "機器人停在鉸孔"

msgid "Bump Ream"
msgstr "碰撞鉸模"

msgid "Robot bumps ream"
msgstr "機器人碰撞鉸模"

msgid "Stop at the ream"
msgstr "停在絞線上"

msgid "Do not bump the ream"
msgstr "不要碰撞絞線"

msgid "JBC Challenge 22"
msgstr "JBC 挑戰 22"

msgid "Can Upright"
msgstr "罐子直立"

msgid "Can is upright"
msgstr "罐子直立"

msgid "Can not upright"
msgstr "罐子無法直立"

msgid "JBC Challenge 23"
msgstr "JBC 挑戰 23"

msgid "Started over the circle"
msgstr "從圓圈上方開始"

msgid "Stop at the black line"
msgstr "停在黑線上"

msgid "JBC Challenge 24"
msgstr "JBC 挑戰 24"

msgid "Robot Walks the Line"
msgstr "機器人走線"

msgid "Robot uses reflectance sensor to follow the black line until Finish Line "
msgstr "機器人使用反射感應器跟隨黑線直到終點線 "

msgid "Line follow to the finish line"
msgstr "跟著線走到終點線"

msgid "Robot started on Circle"
msgstr "機器人從圓圈開始"

msgid "Can Not Upright"
msgstr "無法直立"

msgid "Place Hamburger in Tray"
msgstr "將漢堡放在托盤中"

msgid "Place Hotdog in Tray"
msgstr "將熱狗放入托盤"

msgid "Place Taco in Tray"
msgstr "將墨西哥玉米卷放入托盤"

msgid "Can A Not Upright"
msgstr "罐頭 A 不能直立"

msgid "Can B Not Upright"
msgstr "罐頭 B 不可直立"

msgid "Can C Not Upright"
msgstr "罐頭 C 不可直立"

msgid "Can D Not Upright"
msgstr "罐頭 D 不能直立"

msgid "Can E Not Upright"
msgstr "罐頭 E 不可直立"

msgid "Can F Not Upright"
msgstr "罐 F 非直立式"

msgid "Can G Not Upright"
msgstr "罐子 G 不是直立式"

msgid "Can 1 in the Start Box"
msgstr "罐 1 在起始箱中"

msgid "Can 2 in the Start Box"
msgstr "罐 2 在起始箱中"

msgid "Can 3 in the Start Box"
msgstr "罐 3 在起始箱中"

msgid "Can 4 in the Start Box"
msgstr "罐 4 在起始方塊中"

msgid "Can 5 in the Start Box"
msgstr "罐 5 在起始箱中"

msgid "Can 1 Not Upright"
msgstr "罐 1 不能直立"

msgid "Can 2 Not Upright"
msgstr "罐 2 不能直立"

msgid "Can 3 Not Upright"
msgstr "罐 3 不能直立"

msgid "Can 4 Not Upright"
msgstr "罐 4 不直立"

msgid "Can 5 Not Upright"
msgstr "罐 5 不能直立"

msgid "JBC Challenge 10B"
msgstr "JBC 挑戰賽 10B"

msgid "JBC Challenge 12"
msgstr "JBC 挑戰 12"

msgid "Can from green garage intersects circle 2"
msgstr "來自綠色車庫的罐子與圓圈 2 相交"

msgid "Can from blue garage intersects circle 9"
msgstr "藍色車庫的罐子與圓圈 9 相交"

msgid "Can 10 Intersects"
msgstr "Can 10 相交"

msgid "Can from yellow garage intersects circle 10"
msgstr "黃色車庫的罐子與圓圈10相交"

msgid "JBC Challenge 13"
msgstr "JBC 挑戰 13"

msgid "Can 2 intersects chosen garage"
msgstr "罐子 2 與所選的車庫相交"

msgid "Can 5 intersects chosen garage"
msgstr "Can 5 與所選的車庫相交"

msgid "Can 8 Intersects"
msgstr "Can 8 相交"

msgid "Can 8 intersects chosen garage"
msgstr "Can 8 與所選的車庫相交"

msgid "Can 10 intersects chosen garage"
msgstr "可以 10 相交於所選的車庫"

msgid "Can 11 Intersects"
msgstr "可以 11 相交"

msgid "Can 11 intersects chosen garage"
msgstr "Can 11 與所選的車庫相交"

msgid "Can 2 upright in chosen garage"
msgstr "Can 2 直立於選定車庫"

msgid "Can 5 upright in achosen garage"
msgstr "Can 5 在選擇的車庫中直立"

msgid "Can 8 Upright"
msgstr "可以 8 直立"

msgid "Can 8 upright in chosen garage"
msgstr "選取的車庫中有 8 個直立罐"

msgid "Can 10 upright in chosen garage"
msgstr "Can 10 直立於選定的車庫"

msgid "Can 11 upright in chosen garage"
msgstr "11號罐直立於所選的車庫"

msgid "JBC Challenge 15B"
msgstr "JBC 挑戰 15B"

msgid "Robot Backward Touch"
msgstr "機器人向後觸摸"

msgid "Robot drove backward and touched ream of paper"
msgstr "機器人向後驅動並觸摸一卷紙"

msgid "Robot Forward Circle 2"
msgstr "機器人向前繞圈2"

msgid "Robot drove forward to circle 2"
msgstr "機器人向前駛到圓圈2"

msgid "JBC Challenge 17B"
msgstr "JBC 挑戰賽 17B"

msgid "Robot uses reflectance sensor to follow the black line until the Blue line"
msgstr "機器人使用反射感應器跟著黑線直到藍線"

msgid "Can 9 is upright"
msgstr "Can 9 直立"

msgid "Can 10 is upright"
msgstr "Can 10 直立"

msgid "Can 12 Upright"
msgstr "Can 12 直立"

msgid "Can 12 is upright"
msgstr "Can 12 直立"

msgid "Can 9 rescued intersecting paper ream"
msgstr "Can 9 搶救相交的紙卷"

msgid "Can 2 rescued intersecting paper ream"
msgstr "Can 2 搶救相交紙卷"

msgid "Can 10 rescued intersecting paper ream"
msgstr "Can 10 搶救相交紙卷"

msgid "Can 12 Intersects"
msgstr "Can 12 相交"

msgid "Can 12 rescued intersecting paper ream"
msgstr "Can 12 搶救相交紙卷"

msgid "Can 9 Lifted"
msgstr "Can 9 升起"

msgid "Can 9 Lifted a Foot Tall"
msgstr "Can 9 舉起一英尺高"

msgid "JBC Challenge 2B"
msgstr "JBC 挑戰 2B"

msgid "Can 10 Touched"
msgstr "Can 10 觸摸"

msgid "Can 10 touched"
msgstr "Can 10 觸摸"

msgid "Can 11 Touched"
msgstr "罐子 11 碰觸"

msgid "Can 11 touched"
msgstr "可以 11 碰觸"

msgid "Can 12 Touched"
msgstr "可以 12 點觸"

msgid "Can 12 touched"
msgstr "可以 12 觸碰"

msgid "Can 10 intersects circle 10"
msgstr "Can 10 與圓圈 10 相交"

msgid "Can 11 intersects circle 11"
msgstr "可以 11 交圓 11"

msgid "Can 12 intersects circle 12"
msgstr "Can 12 與圓圈 12 相交"

msgid "Can 10 upright on circle 10"
msgstr "10 可以直立於圓圈 10"

msgid "Can 11 upright on circle 11"
msgstr "11 可以直立在圓圈 11 上"

msgid "Can 12 upright on circle 12"
msgstr "罐子 12 在圓圈 12 上直立"

msgid "Robot passed right side of can 12"
msgstr "機器人通過罐子 12 的右側"

msgid "Robot passed top side of can 11"
msgstr "機器人通過罐子 11 上側"

msgid "Robot passed left side of can 10"
msgstr "機器人通過10號罐的左側"

msgid "JBC Challenge 2C"
msgstr "JBC 挑戰賽 2C"

msgid "Robot Driving Backwards"
msgstr "機器人倒退"

msgid "Robot is driving backwards"
msgstr "機器人倒退"

msgid "JBC Challenge 2D"
msgstr "JBC 挑戰賽 2D"

msgid "Robot Rentered Start 1"
msgstr "機器人重回起點 1"

msgid "Robot reentered starting box after going forwards"
msgstr "機器人前進後重新進入起點框"

msgid "Robot Rentered Start 2"
msgstr "機器人重新開始 2"

msgid "Robot reentered starting box after going backwards"
msgstr "機器人倒退後重新進入起點框"

msgid "Robot Driving Forwards"
msgstr "機器人向前驅動"

msgid "Robot is driving forwards"
msgstr "機器人向前駛"

msgid "JBC Challenge 4B"
msgstr "JBC 挑戰賽 4B"

msgid "Can 5 intersects circle 5"
msgstr "Can 5 與圓圈 5 相交"

msgid "Can 8 intersects circle 8"
msgstr "Can 8 與圓圈 8 相交"

msgid "Can 5 upright on circle 5"
msgstr "5 可以直立在圓圈 5 上"

msgid "Can 8 upright on circle 8"
msgstr "Can 8 直立在圓圈 8 上"

msgid "Can 8 Clockwise"
msgstr "8號罐順時針"

msgid "Robot drove clockwise around can 8"
msgstr "機器人繞著 Can 8 順時針驅動"

msgid "Can 5 Counter Clockwise"
msgstr "Can 5 逆時針"

msgid "Robot drove counter clockwise around can 5"
msgstr "機器人繞著5號罐逆時針方向驅動"

msgid "Can 9 Counter Clockwise"
msgstr "Can 9 逆時針"

msgid "Robot drove counter clockwise around can 9"
msgstr "機器人繞著9號罐逆時針方向前進"

msgid "JBC Challenge 8B"
msgstr "JBC 挑戰賽 8B"

msgid "Robot Begins In start"
msgstr "機器人從起點開始"

msgid "Robot begins in starting box"
msgstr "機器人從起點開始"

msgid "Robot passed through circle 1"
msgstr "機器人通過圓圈 1"

msgid "Robot passed through circle 2"
msgstr "機器人通過圓圈 2"

msgid "Robot passed through circle 3"
msgstr "機器人通過圓圈 3"

msgid "Robot passed through circle 4"
msgstr "機器人通過圓圈 4"

msgid "Robot passed through circle 5"
msgstr "機器人通過圓圈 5"

msgid "Test"
msgstr "測試"

msgid "A"
msgstr "A"

msgid "B"
msgstr "B"

msgid "Junior Botball Challenge 12: Add It Up"
msgstr "青少年機器人足球挑戰賽 12：加起來"

msgid "Robot Touched a Circle "
msgstr "機器人觸摸圓圈 "

msgid "Robot touched a circle"
msgstr "機器人碰了一個圓圈"

msgid "Touched Circles to add up to 20"
msgstr "觸碰圓圈加起來到 20"

msgid "JBC Challenge 14"
msgstr "JBC 挑戰賽 14"

msgid "Robot 360 Clockwise"
msgstr "機器人順時針 360 度"

msgid "Robot turned 360 degrees clockwise"
msgstr "機器人順時針轉360度"

msgid "Robot 360 Counter Clockwise"
msgstr "機器人 360 逆時針"

msgid "Robot turned 360 degrees counter clockwise"
msgstr "機器人逆時針轉動360度"

msgid "Robot Drove Forward"
msgstr "機器人向前駛"

msgid "Robot drove forward"
msgstr "機器人向前駛"

msgid "Robot Drove Backward"
msgstr "機器人向後轉"

msgid "Robot drove backward"
msgstr "機器人向後轉"

msgid "Robot Wave Servo"
msgstr "機器人揮動伺服器"

msgid "Robot waved servo up and down at least once"
msgstr "機器人上下揮動伺服器至少一次"

msgid "Turn 360° clockwise"
msgstr "順時針轉 360"

msgid "Turn 360° counter clockwise"
msgstr "逆時針 360° 轉動"

msgid "Drive forward"
msgstr "向前驅動"

msgid "Drive backward"
msgstr "向後驅動"

msgid "Wave the servo"
msgstr "揮動伺服器"

msgctxt "Volume (box) in the 3D scene"
msgid "Volume"
msgstr "音量"

msgctxt "Red, Green, Blue"
msgid "RGB"
msgstr "RGB"

msgctxt "Computer text command line (e.g., DOS)"
msgid "Console"
msgstr "控制台"

msgctxt "A predefined task for the user to complete"
msgid "Challenge"
msgstr "挑戰"

msgctxt "Terminate program execution"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgctxt "Begin program execution"
msgid "Run"
msgstr "執行"

msgctxt "Part of copyright notice, after KIPR is listed"
msgid "and External Contributors"
msgstr "和外部貢獻者"

msgctxt "URL link to github repository follows"
msgid "Visit our"
msgstr "訪問我們的"

msgctxt "Rotation order"
msgid "XYZ"
msgstr "XYZ"

msgctxt "Rotation order"
msgid "YZX"
msgstr "YZX"

msgctxt "Rotation order"
msgid "ZXY"
msgstr "ZXY"

msgctxt "Rotation order"
msgid "XZY"
msgstr "XZY"

msgctxt "Rotation order"
msgid "YXZ"
msgstr "YXZ"

msgctxt "Rotation order"
msgid "ZYX"
msgstr "ZYX"

msgctxt "Student grade level"
msgid "Kindergarten"
msgstr "幼稚園"

msgctxt "Student grade level"
msgid "1st grade"
msgstr "一年級"

msgctxt "Student grade level"
msgid "2nd grade"
msgstr "二年級"

msgctxt "Student grade level"
msgid "3rd grade"
msgstr "三年級"

msgctxt "Student grade level"
msgid "4th grade"
msgstr "四年級"

msgctxt "Student grade level"
msgid "5th grade"
msgstr "五年級"

msgctxt "Student grade level"
msgid "6th grade"
msgstr "6 年級"

msgctxt "Student grade level"
msgid "7th grade"
msgstr "七年級"

msgctxt "Student grade level"
msgid "8th grade"
msgstr "八年級"

msgctxt "Student grade level"
msgid "9th grade"
msgstr "九年級"

msgctxt "Student grade level"
msgid "10th grade"
msgstr "10 年級"

msgctxt "Student grade level"
msgid "11th grade"
msgstr "十一年級"

msgctxt "Student grade level"
msgid "12th grade"
msgstr "十二年級"

msgctxt "Student grade level"
msgid "1st"
msgstr "第 1 級"

msgctxt "Student grade level"
msgid "2nd"
msgstr "二年級"

msgctxt "Student grade level"
msgid "3rd"
msgstr "第 3 級"

msgctxt "Student grade level"
msgid "4th"
msgstr "第 4 級"

msgctxt "Student grade level"
msgid "5th"
msgstr "五年級"

msgctxt "Student grade level"
msgid "6th"
msgstr "第六名"

msgctxt "Student grade level"
msgid "7th"
msgstr "第七名"

msgctxt "Student grade level"
msgid "8th"
msgstr "第八名"

msgctxt "Student grade level"
msgid "9th"
msgstr "第九名"

msgctxt "Student grade level"
msgid "10th"
msgstr "第十名"

msgctxt "Student grade level"
msgid "11th"
msgstr "第十一屆"

msgctxt "Student grade level"
msgid "12th"
msgstr "第十二屆"

msgctxt "Student grade level; Kingergarten"
msgid "K"
msgstr "K"

msgctxt "RotationwUnits order"
msgid "XYZ"
msgstr "XYZ"

msgctxt "RotationwUnits order"
msgid "YZX"
msgstr "YZX"

msgctxt "RotationwUnits order"
msgid "ZXY"
msgstr "ZXY"

msgctxt "RotationwUnits order"
msgid "XZY"
msgstr "XZY"

msgctxt "RotationwUnits order"
msgid "YXZ"
msgstr "YXZ"

msgctxt "RotationwUnits order"
msgid "ZYX"
msgstr "ZYX"
